DSE 考生入一入來，為你送上祝福

𨳒你老母啦，讀魏晉，ivy 啦𨳍頭皮

負乜𨳊皮，負嗰個𨳒你老母dse抄硬啊

做蓋清 連大哥既師弟有咩唔好

王若嵐爭你錢？

連狗含𨳍啦

唔排除出6c信告你誹謗

負皮者做死一世十二碼看更啊

😄

ivy league

Mayuyu

g

Ching 勤力

𨳒你麻友 咁樣咒我

卡奴回塘啦

人到中年係弱啲

G